點解長洲會貴香港島咁多

明明大家都係孤島
返而九龍新界有咩事著草返大陸都快啲啦

孤島有咩好

大陸打到黎都隔個海

[quote]大陸打到黎都隔個海[/ 著草 唔係返大陸好啲咩

長洲黃店名單

長洲藍店名單

Thx